# Sécurisation du Laptop
## Sauvegarde des données
* Les données de mon PC sont sauvegarder sur le cloud Dropbox elles sont accessible depuis n'importe qu'elle machine tout le temp.
## Gestionnaire de mot de passe
* J'utilise le gestionnaire de mot de passe KeePass. KeePass gére la totalité des mots de passes (boite mail, réseau sociaux, etc...)